鄺俊宇 上京被拒 真相終曝光？ 建制齊轟林鄭！

鄺俊宇
上京被拒 真相終曝光？
建制齊轟林鄭！
18-12-2020

鄺俊宇
175K subscribers

on9

鄺俊宇上京被拒
肯俾你上 你敢唔敢去呀

成日撚都話大禍臨頭

做乜鳩學人玩標題黨

胡志偉都有得去

迫過巴士